# task6

-На какой итерации в ячейку intArray[9] записывается -9
Ответ: ни на какой, при данном коде оно туда не записывается -9
![image.png](./image.png)
-сколько раз в ячейку intArray[2] записывается значение 1
Ответ: 1, так как точка останова сработала лишь 1 раз
![image-1.png](./image-1.png)
![image-2.png](./image-2.png)

-Найти и исправить ошибку.
Ошибка была в потере точности из-за округления корня из 2 до 1. Она была исправлена заменой в формулах подсчёта предыдущего значения если оно не равно 0, на значение такого же знака, но по модулю равного двум.
![image-3.png](./image-3.png)
